(日本淪陷)《原神》推出首週全球營收達 6,000 萬美元，日本人貢獻最高 約1,700 萬美元

根據調查公司 Sensor Tower 數據指出，中國遊戲開發商米哈遊（miHoYo）在 9 月 28 日推出的跨平台 RPG 新作《原神（Genshin Impact）》在推出的一週內，於 App Store 及 Google Play 商店產生約 6,000 萬美元的營收。

在推出的一週內，《原神》成為全球營收排名第二的手機遊戲，僅次於騰訊發布的《王者榮耀（Honor of Kings）》，優於同樣是騰訊推出的《PUBG M》。根據 Sensor Tower 遊戲分類統計資料預估，《原神》在當週的 RPG 遊戲分類中位居全球第一，第二、三名分別是 mixi 的《怪物彈珠（Monster Strike）》以及 Sony Aniplex 的《Fate/Grand Order》

圖片來源：Sensor Tower

事實證明，《原神》在中國乃至於全球都受到許多玩家青睞。迄今為止，《原神》中文版在蘋果 App Store 的營收約為 2,500 萬美元，佔總營收的 42% 左右，不包含第三方的 Android 商店。該遊戲在中國以外的地區營收亮眼，約產生 3,500 萬美元的營收，約佔總營收 58%。

從國家來看，中國在全球營收地區中排名第一，其次是日本的 1,700 萬美元（29%）以及美國的 800 萬美元（13%）。《原神》在中國推出後的首週營收排名為第三，同時在日本也是居於第三名，美國則是第五。平台方面，《原神》在全球 App Store 營收達 4,200 萬美元，約佔總營收 70%。Google 則以 1,770 萬美元左右佔 30%。

蝗國排頭就唔意外
因為係原作抄襲之神嘅國家
日本同美國係咩料
玩返薩爾達傳說好過啦

無撚得救，先唔講政治
成日玩啲明知係抄襲既遊戲，只係變相鼓勵遊戲產業唔再創新
成日怨話無遊戲好玩，遊戲同質化
都係呢班仆街慣出嚟既

我有個台灣留學FD屌過日本同學走去玩原神呢啲抄襲game，結果俾成堆日本同學話個台灣同學唔好反中反上腦，好玩game就要支持.......

明明日本係版權意識好重的國家，但而家竟然有唔少日本後生仔覺得抄襲無所謂，好玩就得

日本後生嘅政治意識係好差
係時候nuke a country thrice

佢地會覺得同人都可以賣
點解原神唔得

唔講政治原因都搵唔到理由要玩佢

日本唔知中國玩家有幾折墮就死埋一邊啦

玩垃圾遊戲既垃圾玩家

無敵嘅任記法律部點解唔出動

唔怪得艦雞俾碧藍玩殘

好賺到仆街

你話d遊戲商仲點會開發console 咁高成本都係收你幾百蚊，屌呢d垃圾低成本速食遊戲就下下一上市就成億成億美金咁賺。該煨

依隻好明顯唔係速食game

所以揀遊戲要好謹慎
速食大多不了

抄ff音樂抄到出撚哂面

utube廣告賣晒日文
唔知個班真係會以為日本人出力支那出錢only

唔講政治，支那每入侵一個產業，個產業都會畀班垃圾玩臭玩爛

香港人都大把買野用淘寶 炒股用富途 睇漫畫上大陸網

你覺得隔住個海既人會為政治或者抄襲因素而唔玩？

事實係呢班人佔大多數 你根本阻唔到 慳返氮氣算啦

隻神魔咁多年 仲係咁hit

從國家來看，中國在全球營收地區中排名第一

標題咩事？

反而日本手機game商先至出得多低技術既速食game,
掛某套動畫品牌, 或者陳年老餅舊game品牌賣情懷,
再加有自動打怪功能既指令式戰鬥既低質垃圾game多不勝數,
就算好似FGO哩D賺左大錢都唔掉番D去加強開發技術,
game既開發技術早就畀大陸過晒頭

dmm果堆
仲有而家掛牌動畫game整到勁似公主連結

唔好再推廣告post喇，成堆支那仔係咁開都知咩事啦